獅子座好差咩？

成日見人屌獅子座，求解。

係

自我到死要面
關乎到面子既話曲都拗番直
唔夠人講就大爆炸發脾氣
當自己係皇帝/皇后咁要人服侍
指揮人做野就叻
不過都識唔少獅子女係愛心大爆棚好無私下
好願意分享同埋重情
其實都係睇個人
個個星座都有難頂既人同埋特質部分
不過我自己係啲唔太妥太強勢獅子既人

老虎座差啲

仆街黎 要死全家

啱同獅子分手

Hi 又係你 我又係獅子座 星座撚全部都On9

硬頸到仆街
問人嘢其實心裡已經有答案，無論你講乜都會同你講自己啱
你支持佢就朋友，唔支持佢就敵人

好撚是非

成日以為自己生活好有品味，其實乜撚都唔識

以為自己好有宗旨，但個宗旨搬龍門，你係朋友就得

最撚憎獅子座女

認同

佢哋唔係無私，而係想有排人撐自己，先會表現到咁。

巴打你都係

是 唔使理上面班人 我同典型獅子座性格描述完全唔同 根本呢啲就係睇人 信星座嗰啲非蠢即傻

我比人以為係處女座

醒啦 連你都變埋星座撚

睇下幾開心，失業癈青最近研究占星

可以研究埋時辰八字 睇埋面相

中式好難，自問中華文化唔太好，要學易經嫁

其實講星座係一門好深既學問
淨係根據您出世既日期分只有12個星座
呢12種只係最表面既一種分法
只係占星學既太陽星座
實際用占星學去研究一個人既性格果啲
係需要海量既知識同埋分析
單憑出生日期去斷定一個人既人格的確係太魯莽
況且人係有好多面同好多層次

雖然我都麻麻地獅子座
不過當您同佢係同一個立場果陣
佢又真係幾護短同好幫自己友

巴打上昇/月亮可能係處女座？

我上升係白羊，天頂係山羊lol

有啲咩性格特質令人誤會做處女座？
因為白羊同處女根本係兩個世界既人黎

我無係人地面前發脾氣，完美主義，人際上極度佛系。然後又摺，好怕成為焦點

同你都幾似 但呢啲係個人性格姐 eq高唔高嗰啲 以前我都好頹冇咩自信 完全唔似獅子座嘅特質 依家有做gym大隻咗個人都有自信咗 所以話真係唔關星座事

係，我屌你老母。

可能我係INTP人關係，同人social真係好攰覺得研究下史同哲學好開心

我都係獅子座 唔知 INTP定INFP
因為 T同F我記得好似各佔50定點 唔知點分
好似好少見 硬係覺得自己性格同大眾格格不入
social 係可以, 但再講深d就好難搵到岩傾既人

要睇晒成個星盤
就咁講太陽星座其實連10份1都冇，同講生肖差唔多（得八字入面嘅一個字)

唔係，處女座差啲

姐係其實都有參考價值？ 咁關唔關塔羅嗰啲事 占卜嗰啲

真可以social但長時間我係會死有時同d無乜思考既人講野好辛苦，好浪費自己精力我日日都諗哲學問題睇部戲都鍾意研究背後文化（eg異形) 學到新野又好high好開心巴打我地真有緣，都係毒撚人格

我係水風火都佔一樣比重，月亮係命宮

尤其是對住d已經將說話同佢講到好出好make sense, 希望佢可以思考下
一齊探討下回饋下
點知之後發現佢當你9up 完全冇心諗深一層 果d人
果種感覺

其實有時真係想有果句講果句, 但香港人風氣普遍好難同我地呢類相處, 想探討真相但係真相往往係會得罪到人. 虛偽融入又唔舒服, 終變成一個人地眼中既怪人
btw 我8月7 我生日密碼都係話性格發現鮮為人知既野會好high, 事實都係 同你有d似

羅志祥 獅子座

一樣，由細到大都邊緣人，無辦法理解唔洗諗野既生活想同人傾deep野好難。真係同我熟既朋友十隻手指數曬，維持人際好攰，特別係無話題個d

好鐘意獅子座男仔點樣可以追佢地
我白羊真係好岩傾

抱團取暖

好同意，日日都好lost

我 留tg吧

best fd獅子，好夾，識咗6,7年中間大鬧過兩次，都好得返。而且佢好support我，我有事，佢一定係到

利申，射手

射手獅子不嬲夾

係我po到出到pool要請食飯

咪痴飲痴食 照你咁講我要請埋連仔食飯 係佢提供平台俾我

講下笑ching

我都係講下笑 軟弱型獅子座唔敢發惡

俾你兇到，以為你真嬲

獅子座正仆街 吹水唔抹咀

你太易上心了 咁同人相處好辛苦 成日形住會冒犯到人 試吓輕鬆啲隨和啲

Sorry慣左唔想大家尷尬

我都識個獅子男勁摺 九型人格係九號果種
但係某啲方面都見到佢既日獅特質
好似佢性格好摺但佢外形真係好靚仔陽光下
佢平時粒聲唔出潛哂水 但佢一出聲講野就好有霸氣
詳細都真係要睇成個星盤配置
不過真係太Personal
但巴您關於星座有咩煩惱導致要開PO
利申：INFP

唔使sorry喎 呢點又係人夾人 有啲人確實好神經質

一個人既個人星盤（或者叫本命盤）有好多粒行星入唔同既星座同宮位
單純根據出生日期（例如獅子座係7-8月既日子）
只係講緊成個星盤既其中一點 就係太陽獅子座
當然太陽星座一定有參考價值
同埋太陽通常係指外人面前容易感受到既特質
一個人既盤除左有太陽之外
仲有好多外人難啲感受到既月亮/火星/土星等等
而且唔同行星同行星之間或者有相位角度又會互相受影響
所以單憑成個本命盤上太陽獅子呢一點就判斷一個人既性格特質
係好表面既諗法

另外塔羅占卜果啲同占星係用緊類似既理論
因為佢地呢啲術數都係起源相近 都係西方術數既一種
不過單純係占星可以唔洗理塔羅占卜果啲
當然學埋都會有幫助
但只係占星都可以花緊幾十年至一生去學得好深
所以睇下您想了解啲咩同埋用呢啲工貝做野

咁即係坊間ig上嗰啲星座討論9成9都係廢話

白羊同獅子都係火象星座
所冢好多價值觀同做事既動機都好似
典型獅男係幾陽光幾Charm同埋好有行動力
有王者特質
希望您可以搵到個對您好既獅男

其實我係絲見身邊好多一般既女女都有pool，諗緊自己係唔係咁差然後又見好多人屌獅子座垃圾又睇埋INTP雖然有無pool出無乜所謂，只係連俾男仔追都無懷疑自我

人太摺，成日social awkward

夠靚女贏一半，我諗。

咁又唔係既
即係好似啲人話獅子座自我中心咁
唔係真係個個獅子座都係同樣Copy出黎咁樣自我中心
同埋唔同人既太陽獅子落入唔同既宮位意味著
（宮位又有12個代表唔同既範疇）
佢係唔同範疇到表現佢既獅座特質

例如太陽落入本命盤獅子座入第一宮（命宮）
可能個盤主會對於尋求自我、表現自我價值（第一宮既範疇）入面表現獅座既特質（可能係富有行動力、自尊強等等）
如果換個盤主太陽落入本命盤獅子座入第二宮（財帛宮）
可能盤主會對於錢財方面（第二宮範疇）既野特別表現到獅座既特質
咁樣又會有唔同既地方

不過坊間都係討論姐 睇下無坊
不過我唔會話星座唔可信
只係有好多坊間既人唔了解星座命盤原本係門好深既學問
就乜野都賴哂落星座到（好似：因為巨蟹座所以佢係渣男果種好妄斷既諗法）
當係學多樣野了解下咯

獅女我覺得有啲好乞人憎 因為我係日蠍
不過我覺得樓主您唔乞人憎阿
獅女配魚男蟹男羊男都幾好
樓主唔洗怕wo 一定會有人鍚住您鐘意您

多謝你已經抱住forever alone心態去識另一半⋯⋯可能fg見左好多工都無offer ，就開始反思自己，諗自己係唔係咁差，係自己身上揾問題

我自己研究自己個命盤
盤上顯示自己一生既感情難以圓滿多波多折
不過就算個盤點講都好
佢都只係參考同輔助
所以絲您都加油 疫情之後發掘多啲可能性
總會搵到個岩的

我研究過自己個命盤，水星係第五宮應用難有另一半了岩條件既人好少

水星其實都包括寫作文字媒體信息條理既範疇
可能你進行有關水星範疇既活動時
會遇到您想搵既人呢
同埋無話邊個行星/宮位好定唔好
佢地只係從唔同途徑/範疇到表現出黎

多謝你咁有耐心回答 同時屌打上面班盲星座撚

我都搵緊工 寄出去cv過五十份又係冇回音 唔使怪自己喎

我都係有興趣先研究多人地啲啲
但係都覺得所有野都唔應該一開波就否定人地既諗法同觀點
嘗試多啲換位思考了解其他人既立場
人同人之間既爭執希望可以少啲

嗰班傻仔就係唔認真搵問題出係邊就賴落星座到 八月出生得罪佢

巴您都幾好有獅座既氣質

就黎過百了有時會諗明明只係想做admin工，準時收工安靜生活，個天好似連機會都唔俾咁

敢於面對現實同指出問題係每個人都應該要明 唔關咩座事

你咩科 我紅杏出牆報唔關我科事嘅工

我水星五六宮，但木星第九宮逆行。不過身邊朋友都話我幾岩讀上去做學者，但我又覺得自己都唔算聰明，做唔到

我係政政

有啲星座傾向逃避同和諧多啲
例如愛逃避既雙魚同巨蟹同射手
獅子同其他火象既剛陽正義特質係您身上特別外顯耀眼
勇敢都係獅子庭既特質黎架
所以獅子座其實都幾Charm

唉玩撚完 me similar

咪咁讃我 嗰班傻仔恨唔黎

就黎得番繼續讀上去，做研究呢條路，但我又未到好醒

逆行唔一定係唔好 可能只係意味著事情會用反面既方式表現
讀上去唔一定係靠聰明 可以係靠勤力

不過真係有諗過master讀文化/哲學，除非公司俾錢我讀，唔係唔會讀商科但依家無工，想儲錢讀都無

獅子座真係一讚 就識飛上月球
不過巴有興趣可以用占星知識了解多啲自己
你真係好典型下

唔急阿
儲1-2年可以試下讀Part time半工讀
錢方面無咁緊張 但半工讀可能個人會辛苦啲
我都對社科好有興趣

社科幾好玩，但讀左4年政，master就想探索政治個根源，所以想讀哲學，然後又會俾人屌讀d無用既野

咁邊個唔鍾意俾人讚 就算唔係真係咁在意都要講句多謝啦 你會唔會又話我咁講又符合獅子座要面嘅特性

唔洗理其他人點睇
讀書係滿足好奇心/理解世界/享受過程/鑽研知識
好多人讀果科都唔一定做果科
反而您有心讀到上去更證明您係個有智慧有學問既人
腦細唔賞析您就真係走寶
其實我自己都係讀乞食科

真係咪搞 入社科悔終身 master仲要哲學真係等同自殺 話我現實都係咁

但係讀商真心難過

我本身社 依去半路出家商 都好難搞 但總比原地踏步好 不過社科確實有趣啲

我唔鍾意商科思維，所以就唔想master俾錢讀唔鍾意既科我呢種人遲早餓死

領教過一個GAY佬獅子既攻擊模式

無限次攻擊力係1既攻擊
呢種模式可以KO一D爆一野SEED無哂後勁既人

定啦 你女仔唔使搵咁多 可能讀個碩士之後去選港姐識返個有錢佬都得 反正而家啲港姐個個都咁低學歷 一定鶴立雞群 但男性社科撚就可以一畢業準備投胎

咁我要整容了唔係咩靚女不港姐好低學歷咩，好耐無留意

我好鍾意喎

咁咪展露你嘅知性美 實有辦法嘅

No la，要整整個鼻先

以為段嘢係我打唔可以長期同人social，極需要私人空間，如果同啲勁人講嘢學到新嘢又會覺得好有得著

整囉 內外兼備 屈晒

儲錢但最後會無整到變左瘋狂旅行

Yessss!!! 同完朋友去街，翻到屋企就係死屍。我會好仰望勁我，同佢地傾計唔會悶，仲會好high

我好中意同人講到好deep，覺得呢啲先係有質素嘅對話，當然有啲講無聊野relax下都可以

Yesssss 但淨係得無聊野對話我會攰

好差

如果只得無聊野會直情覺得同嗰個人做唔到朋友可能因為咁所以無乜朋友

Yes朋友少so true

想知你地講嘅有意義有質素嘅對話多數係啲咩內容 學下野都好

要學嘢真係唔敢當

但係又想識多d人 好矛盾

唔係串嘴 但真心想知點有內涵啲 覺得自己好似冇太多特點

會傾下好玄既野，好似理性、道德呢d，文化同史乜都講到勁deep

我都唔係好有內涵，純粹鐘意同人講deep嘢，可能得我自己覺得d對話有質素嘅不過平時都係講下人際關係、生活上點解會發生某d事等等，如果我係對話中學到嘢就會認為喺有質素

哇....估唔到仲有人探討理性同道德呢啲千年遺物 文化同史我就爛船都有三斤釘

同人講件事既對與錯就會拎曬哲學、道德呢d黎講，可能就咁俾人覺得我怪有段時期會研究下宗教與資本主義，之前試過由聖經角度睇歷史，真係勁high

利申: 非耶撚，但要了解西方，宗教走唔甩

絲打真係好有學識 不過有人同自己研究有興趣嘅嘢真喺幾開心

我呢d不務正業乜都睇下一唔小心就會認真左之前讀完香港殖民地就行番上環個邊古跡，興奮到hihi

讀完一d嘢又可以啟發到自己，令自己平時都會有所思考嘅人真喺好少，幾佩服絲打

但其實我都會覺得自己仲係蠢所以會不停睇

痴線 蘇格拉底再世 我諗同你傾計應該會俾你當係弱智

又唔會既，分享個case俾你參考下。

有一商科仔一黎就同我講「我覺得揀文科既人唔理智，文科做到既野，理商人都做到。」

然後我就同佢講「文科係研究抽象既野，如果無個種思維係會好辛苦，就好似我要你解釋點解行政唔應該涉及政治，你解唔解釋到？」

之後個商科仔講左一大論，都係將政治當行政睇，我有點下佢，佢都唔化，我就小燥底。

然後商科仔話自己好open-mind ，話「女人唔夠男人理智」。咁我就用下gender role同佢講「理智與否唔應該由性別介定，係文化令到兩性要咁做去符合個角色。」

最後佢係咁用唔reliable 既study同我debate，最後認住屌左句「你心底裡睇唔起女性，就無謂同我傾。你好撚膚淺，唔想同你講野。」

通常呢類我先當on9，巴打你可以參考下。